連登真係一個思想充滿矛盾既地方

見到有關大陸人正面新聞一定負評，見人死人冧樓就一定正評，對於支那人既仇恨我明白，但若果個內容有關張敬軒/黎明就一定正評。

陳小春話愛國、翻大陸搵錢就係奶共。Beyond、梅姐唱愛國歌就係集體回憶，周潤發就提都無人提。

一個又廢又窮既男人比有錢仔搶左條女，之後發𡚒圖強，事業拍得住有錢仔，我諗好多連登仔都會好欣賞，除左陳偉霆

所有女人都係雞，係港女，但日日叫春無女

所以我成日話抵啲毒撚冇女嘅

連登得一個人?

問連登係咪得一個人/係咪要令連登一言堂既人係咪無睇清楚Topic同內文，而家講緊係連登唔少人思想矛盾邏輯混亂

幾批唔同人嚟，講嘅嘢唔同有咩咁出奇

唔好咁認真啦 屌
你屌佢地都無用架啦 哂氣啦

其實我覺得的士陳個故事幾勵志

問題係，如果真係存在幾批人，咁點解呢d post既正評/負評/留言態度係壓倒性？係咪代表另一批唔同意見既人連正負評都唔敢？

仲有，不嬲連登思想不嬲大一統架啦

政見：必定要係港獨

新聞：女人比人強姦一定係女錯

種族：中國人（除左某幾個）一定係抵死、南亞或似南亞人既人（除左喬寶寶）都應該送死

似?

香港間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB 算唔算統一左思想

呢度不嬲唔講道理同邏輯架啦
鳩叫大聲夠惡就得
你挑動到啲毒撚既神經一陣佢地係咁追住你黎咬

其實有bias
係連登
通常正常諗法既唔多會發表意見
係啲偏激思想人/分化人/假膠先會搏出位
再加上有左正負評功能
User見到同自己意見接近既like左就算
Comment既動機大大降低

評分系統絕對係強化多數派系互相認同感

就算comment仲都會直接比人屌

你收皮

支持樓主帶頭開po捧陳小春，反梅姐、發哥等人

一時自稱巴打，一時自稱絲打，連登真係精神分裂

而家唔係想做翻想反既事，而係想搞翻岩個邏輯

我睇住佢地啲comment 然後樓主見招拆招好頂癮

正經post無人理 我都係想呢到既質素可以提升翻多d

係幾高質，但連登仔嘅固步自封同扭曲嘅價值觀唔係咁易可以改變
事實/邏輯 唔係最重要
佢地只接受有利個人權益嘅野、爭取現實冇嘅認同感、篩選特定意見不斷鞏固個人立場同觀念。
就算佢睇到呢個po 覺得你講得啱都好，可能知冇得拗 所以就由得你自己噏

呢個cm中到啪啪聲

連登風向真係好撚亂

盲反

呢樣真 我問過好多有上連登既fd 個個都齋睇唔cm

正常諗法既人都費事係度嘈 睇你地笑話咋

弱智
你SEARCH下平衡原力先啦

第三段一流

廢話,世上豈有不是思想充滿矛盾既地方

首先連登係群眾唔係一個個體
如果一個群眾諗野都係無不同
果個仲係唔撚係群眾呀屌你老母你腦裝屎？

唔止連登
而係香港已經變成咁

咁女人屈人強姦又係邊個錯？
南亞人有好人 但係唔係有好人就可以運哂佢地入黎？

咁係咪全部強姦必要係女人屈人先？

鍵盤戰士都好理
現實失敗者咪上網高興下囉

有幾多南亞人係運入黎

算啦 連登根本有一兩個kol lead住討論之後
可以完全唔需要證據就不斷屌
廢事浪費時間辯證啦

女人比人強姦 同埋 女人屈人強姦
係2樣野黎架喎

總之冇錯都要拗到有錯為止，女人就是罪

d人就係鐘意岀d偏連燈仔取態既post呃正皮，之前連仲有人開post問應唔應該俾隻豬男友 成千幾個正
呢個仇女forum 女性就是原罪，男人鐘意鬼妹就得，女人鐘意鬼佬就係食洋腸崇洋臭雞 ，龍門任班友擺，嚴人寬己
依家多左後生仔之後，呢d非黑即白立場偏頗的cm變得流行，就變埋主流思想

其實某程度上都幾統一啊
食不到的女就有原罪 食到就唔睇缺點

香港就係一個充滿住自私撚既地方， 每個人都只會諗自己既利益， 冇利益既野真係搵鬼做， 所以你屌蝗， 靠蝗搵食既自然會屌柒你， 你屌港獨， 靠港獨搵食既就會屌你， 根本就冇一個可以所有人都互惠互利既方案， 所以只會你屌我我屌你， 咁伙話香港將來會係點？

不嬲對人不對事架啦，唔出奇

屌人鬧人果啲好簡單
憎佢就屌 事件因素只係附會
所以無乜矛盾可言
除非連登仔對同一個人今日正評後日負評大後日又正評咁就難理解啲

至於女都無乜特別
連登仔話完人雞後都一樣法官大人
鬧雞鬧港女同想上無乜矛盾

依家連登幾時會話真強姦係女仔問題？
之前幾次新聞南亞人印度人強姦人
個個連登仔都罵到pk

係近一次隻臭雞屈人強姦先人人喊打
你上左連登幾耐

連登唔係一個人

所有空姐係雞 但又唔會知幾多空姐靠自己養大成家
政府係仆街 但所有政府工post都爆
見高拜 見低踩
永遠唔會知足

連登不嬲低質 得閒試黎笑下好啦 唔洗咁認真

現實比連登思想矛盾100倍

女人屈男人強姦 無證無據個男人都受到懲罰
大家都番工有收入 女人係可以洗哂d錢等人養
21世紀香港男女價值觀不進反退去番清朝年代
廢老的logic
廢中的logic
港共
Etc

樣樣野仲誇張過拍戲
連登仔？wfc
直頭係正常人level

個d覺得連登太偏激的人
一係就未係社會做過野
一係就見識小

明明樓主講緊 " 連登仔一見到強姦就話係女仔錯" ， 你又搬個 "女仔屈男人強姦又邊個錯"
本身就兩樣野嚟，咁我咪問你 係咪全部強姦案都係女人屈人呀？
你又依家拎個"假強姦"嚟回應人地個真強姦 南亞人同印度人強姦俾佢地怒屌，係佢地不嬲都有嚴重種族歧視下，不論係咪強姦案 都俾人罵㗎啦。

之前有個女仔深夜係秀茂坪俾人強姦報警，夠大把人話係勞資糾紛，又話人夜歸 著得少，話人做開援交，抵死之類啦
之後亦有絲打 開po 講述個人被性侵嘅經歷，咪俾人話抵死仲話要起佢底又剩

呂麗瑤單野過後，更加唔使講 凡見係強姦都話人屈。 女權又出嚟"metoo"

你咪係最佳代表咯

女人畀人強姦 你就先問係咪佢老屈好人

南亞人唔傷害到你個人利益就係好人，一有利益衝突就應該去死

乜人都有 咩思想,標準唔同 有咩咁出奇

矛盾先正常，如果風向咁易估到咁一致就真係少年你太年輕了，到時就真係連登已死

推

個個思想一樣 不如做共狗

呢度有一百人但有一百種聲音

就係而家個個思想一樣啊，但就十分矛盾咁囉

呢種叫對人不對事 好出奇？

如果唔係用緊電話上 真係想打篇千字文教下樓豬
依家簡單問一句既然你覺得連登有咁既問題 有無考慮轉會上香討算

拍拖一定要扑 但老婆一定要係處

香港有垃圾官員，垃圾議會垃圾制度，咁你會唔會考慮去外國？

我其實好想，但離開唔到，呢度係我屋企

有得走我一定走
你覺得香港差又唔走又係咪思想矛盾啊？

以前愛國主義同現今中國思想體制下既愛國主義係兩樣野
你有冇見連登屌鳩劉曉波
仲話讀哲學

崇拜獨裁者又支持民主

就係對一個地方有歸屬感先唔走，唔想比你地劣幣驅逐良幣

個個國家入邊爭取民主既人既都唔會比人屌架啦，你幾時見甘地比人屌？

而家講緊用自己友做類比啊嘛，定你認劉曉波同你同種族？人地認做中國人喎？喂你講既野都唔似連登政見既？五毛？

上連登唔好咁認真

言下之意閣下對連登都有歸屬感？